想搵831車廂放TG Source

係IG見有Po講831晚黑警係黨鐵車廂內放TG，有埋圖（幅圖顯示車廂雜物滿地、煙霧瀰漫、無人、地下有支滅火筒）

但搜尋番各大媒體都搵唔到有報，所以想搵搵source/有報道過o既媒體，小弟不才，嘗試過但無結果

推

滅火筒黎

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！